車仔雪上加霜，龍虎切有機會下季直接收咧

Ruben Loftus-Cheek will undergo surgery on his ruptured Achilles’ tendon this evening. and could possibly miss up to 9-12 months.

Pathetic from Chelsea football club to organise a friendly game in America in the middle of the season before their Europa League final.

阿基里斯腱，唔使諗啦

仲諗住佢係英芥蘭新希望

陰公，開始有機會就咁，場友誼賽累撚死人

屌
明明今年可以正式做正選

點解會呢D時間踢友誼賽

ON99
霸氣盃決賽都未踢就踢埋呢D 濕尻友賽

On9到
英超完無幾耐就走去踢熱身賽會唔會太反智
比佢地抖夠踢決賽仲好啦

軌好撚等錢使？
決賽之前飛老撚咁遠友賽

on9油王

同張狗一樣

慈善賽黎冇錢袋

油王入唔到境 要睇波

抵啦車狗

傷一年即係好大可能錯過埋歐國杯
（就算好返狀態都上唔切）

歐霸未踢 慘

英撚明日之星
咁就收皮

切

車狗個fb重唔知醜咁貼返d友賽相
下面比人洗板咁屌

［img]
重要打句咁嘅野係咩料

就算係阿狗都覺得佢好慘
on9熱身賽

唔係車狗聽到都好on9
大好前途踢場濕鳩波

油狗躝啦

今季以中場身分打左大半季後備都入到10球

身型無敵，爆發力似坦克車，波底仲要好推波痴腳，連一直比人挑剔既防守態度都係季尾改善埋，根本係新世代全能中場既代表。

但踢場濕鳩友誼賽收山

屌你老母！！！

就係俾你燈傷咗